【如果唔係4:2】我退出連登

預祝信我者得救

少年你太年輕了 你以為這個論壇上真的那麼多人跟你買嗎 其實都是我一個人來的 不信的話我開其他帳號打同樣的說話給你看

開始覺得樓主好撚煩膠

屌你老母

波台班友咁有隊型

暫停受注
屌

堅定流?

堅，咩料

堅定流

點解落唔到注既

弱智咪撚學人買波啦

馬會朝早結算呀

咁慒唔好學人賭啦

樓主搞到幾多小學雞沉淪賭海

唔推佢地落海係唔會學識游水

所以更加要狠心啲

平平地跟左小小
希望樓主唔係撚狗

跟樓主

巴打堅料

煲爆馬會

建你睇下樓主個撚狗post

我就試下gun

頂,落到1:17
買左十皮，今次發達全靠佢

走啦阻撚住晒

屌得番17 買唔買好

真係開4:2要報警
留名睇曼聯小勝

報警告咩

馬會輸打贏要？

撚狗

火

走啦屌你老母臭閪

巴打唔洗咁勞氣

走未

推

唔好比我再見到你wo

躝啦柒碌

大大力push

退出連登

.

唉。。。唔知鬧乜好
btw 你要長期潛水啦

利申：只係輸左250蚊

去驗下智商

走得好走 俾人起底既話 你都幾頭痕

係邊呀？屌你老母臭系 撚人好好玩咩？屌你老母

樓主潛緊啦已經 可能一直mon住post但唔敢出聲

退出左連登

輸左100當交學費

2:0 GG

屌你老母 2皮學費無撚左 點撚樣算呀而家 你答我呀

排隊

佢笑到停唔到啦
真係有人買過萬蚊

貼飛

本來佢諗住刷下存在感做下假膠
點知有成班on 9跟

屌你老母我成個月糧呀

再見點漆黑巴

圖都無張 我買左50個呀

黑哥 今次miss左幾時再出水 你再出水 我壓個首期落去

成班飛都無張有閪人信你有買咩

別看得自己那麼高

個賠率跌咗關唔關事

特登入泥睇下有幾多傻仔中伏

證明樓住講得出做得到

關閪事咩

Ok bye

退出未？屌你老母要人8號風球跳樓，你真係陰鳩公

乜咁多傻仔信

退左未